亮碧思有人中武肺

我們想開香檳慶祝.jpg

你知唔知點解嗰陣法國冇沙士呀？

亮碧思咩黎

佢地唔係話佢地 d 嘢可以殺菌消毒嘅咩